有冇人有睇中國新說唱?

我原本都想睇下咁, 但見到有gem條死八婆就不了, 點解條撚樣可以乞人憎到咁